想問下有無雙修成功例子，dse語文科係咪難升分？

如題

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

講真，搵私補或者細型啲嘅補習社去補習。
要勤力作文比佢地改，只有佢地先可以睇到你問題係邊，咁先最有用。

你雙修想入咩科先

有，最尾會覺得浪費咗一年asso學費同時間

除左金錢，冇咩野損失既，asso同re jupas都係晒多一年時間

同埋睇樓主想讀咩科啦，唔同科都有唔同建議既

不過如果雙修成功到，單修自然都好大機會成功

我英文2升3你當唔當？

13年英文4，自修一年係屋企溫書
習都無補
升左一grade上5

淨Retake4科，中文3升4。不過中文冇咩參考性

靠運氣